覺唔覺搖曳露營個志摩凜成日扮大牌扮高逗好on9

以為自己高人一等 睇唔起其他同事
以為自己一個去露營好似好威咁成日reject人
做佢個fd真係慘各務原撫子=點兔心愛2.0
志摩凜=香風智乃 性格孤僻扮大牌成個on9仔咁

佢真係有料喎reject人有乜問題

覺

係

真

好想趁佢一個camping屌到佢喊

等佢學識唔好咁串

堅

真
冬夜份人正常好多

我會好好教訓佢

點屌屌空氣？見都見唔到 約佢去玩都要好似跪係度求9佢翳契弟咁

一早有h 本

Number

唔止幾本

on9得過你睇套卡通片都咁認真